選擇題：警員何時不需佩戴或出示委任證？

a) 任何時候皆不用
b) 不是行使權力時
c) 沒有位置佩戴時
d) 執行職務時
e) 有其他警員出示
f) 以上皆是

A=F